男友個胸仲大過我 點算好?_?

頭先好凍
男友話俾個天然暖包我
跟住將我對手擺係佢對波度
我忍唔住渣兩野
法國好好渣 仲大過自己
好自卑點算好

大家都係肥仔波

我都成日揸男朋友個胸
佢打側瞓有波罅
仲深過我

我都想有肥仔波
利申bmi勉強達標

珍

買bra俾佢